前排炒蟹索左好多好刺鼻辣味

本身以為無乜野，無去睇醫生。
今日睇完醫生，醫生話可能因為我炒開辣椒蟹（前排太博，一次炒左十幾碟，索左差唔多成粒鐘...），導致嗅覺神經受損....可能有機會以後都聞唔到氣味，我依家一諗到就想喊...
唉，到底做人仲有咩意義

咁大鑊

我唔敢俾屋企人知，我驚佢地罵我：叫左你唔好咁博命啦

對唔住

祝早日康復
聞咖啡豆得唔得

有用嗎？我會試下...
聽日去俾中醫針灸下，西醫無得搞

索償

告啦 你話你只係行過 一定告得入

爸打
你睇神經科定耳鼻喉科？
另外會唔會上網睇下果d組織有無訓練方法/補充某營養重新建立

我睇門診 但佢係專業耳鼻科

你炒辣椒蟹冇戴廚房口罩咁唔衛生？
我見啲師傅個個都戴㗎喎

巴打

擔心

讓左俾個新入職女廚師 佢無戴口罩就入廚房
剛好餐廳又冧檔 根本無機會拎到個口罩

好慘....好奇咁以後仲驚唔驚辣椒味

逞強啦逞強啦 送左個鼻出去
連波皮都摸唔到呀你

你知道嗎你係一個好廚師

LIHKG make it count!

無用 濕水都只係會好少少

保重身體巴打

香水嗰啲人好似係聞咖啡豆好似 好似係

睇腦神經內科有機會幫到手，真心

巴打休養下

多謝巴打
快啲搵人幫下手

巴打休息下

多謝你為食客既付出

胡志偉唔好有事呀

唔驚唔代表唔受傷

巴打可以去出去食tg了

辛苦巴打啦

仲聞唔聞到你條女d臭蟹味

補充返大量活性維他命b12有機會可以修復返

多謝你地班廚房佬

嗰啲係緩和返嗅覺疲累

巴打保重
試下唔同方法 總有機會會好的

唔得就搵第二個針

感謝你既付出

屌佢老母
明明間嘢話唔賣辣嘢

都要個廚師聞辣蟹
告9間嘢啦屌

好廚師你一定會康復
香港人 唔該唔好當自己階段性贏左
諗下為我地付出既義士作出幾大犧牲

嗚嗚乜都試吓啦

帶豬咀 唉

多謝你

耳鼻喉無轉介你去腦神經科？
要快啲睇 頭個幾個月最緊要

推 樓主唔好放棄追究

攞定報告將來投訴

無咩野姐

利申 天生聞唔到野
垃圾房 屎坑 榴槤 香水 食物 全部都無感覺

如果好大嚿錢我地幫唔幫到手
利申唔識

加油

咁味覺呢

試下中醫，巴打保重

保重呀

陰公，好大犧牲
巴打...我都唔知講咩好
多謝你既付出..

廚房野可大可小 記住要搵適當既人幫手
祝早日康復 兩三日就可以無事重返職場

正常啦
得臭覺 = 0

辛苦曬你喇廚師
有咩需要幫手就講！！幫到一定會幫！

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

Take care

睇咩醫生都keep返收據

巴打 希望你會好得番啦

告佢老母

冇左嗅覺
食野嘅味道會唔同架

巴打 睇醫生keep收據 睇下之前籌左700萬個基金(?)可唔可以claim返！

屌 巴打
多謝你

一定要告到拎返幾球野

對你唔住

希望你好返

巴打洗唔洗金錢上支援吓

巴打 搵律師告佢
攞賠償又得 仲可以告警匪濫權 唔跟守則

性病

無計啦
正如你同盲佬講花幾紅幾藍好靚都唔會知你up乜

向正面諗
對臭既野免疫都係一件好事黎

義士廚師

好恐怖

如果手尾太長可以搵民陣幫幫手
佢地籌左好多錢幫義士

巴打
希望你好得返

可唔可以投訴啲蟹

留句加油
正如好多IG既人都留句香港加油
然後再下一個POST佢地係日本飲飲食食

多謝你
希望你既經驗感化多啲食客好好學做廚師 仲有留意多啲廚房安全...
祝早日康復

幫唔到啲咩，但都希望中醫幫到你，早日康服

尊重兩個字識唔識寫？

同意 特首一哥都講左行過冇罪 而且佢地都冇證據

保重身體

走投無路可以去做抽屎佬
月薪4萬

有咩可以幫到巴打你

認真，巴打，如果真係撒回到暴動，外國既話一定告得入
香港應該都有得打告司
見住留返所有醫生收據
告黑警攞返醫藥費＋身心受創可以告起碼幾球架

＊記住

仲有 巴打你可以搵個西醫專科睇吓可唔可以開類固醇俾你
google 咗一陣 要醫神經性嗅覺失靈西醫好似得呢招

不過亦要考慮類固醇既後遺症
祝您早日康復

巴打保重

依家仲聞到幾成?

小心啊！
下次萬一再發生
戴曬裝備先炒辣蟹....唔係個個都食得辣

老闆要負好大責任
令員工受到不必要及患上絕症
一定要入紙告

推咩都試下無壞

辛苦哂

咁就瀨左野, 所以入廚唔係咁易咖

我隻眼依家一掂水都痛到仆街

行過索足一粒鐘咁刺鼻嘅辣味好難抝喎

上次輸俾TG, 已經好唔忿氣, 加上巴打你呢個故事,
我下次出黎, 我一次會戴防毒, 做淋熄佢個個!!!

成粒鐘點頂呀

唔好怕 醫生認為有用的話開就照食 其實周不時會開俾氣管/皮膚敏感嘅病人 類固醇唔係真係咁恐怖 除非長時間高劑量
總之consult左先！

巴打喺邊度炒蟹阿 睇下有冇得追討／索償

你入廚房唔帶濕毛巾？

感謝你既付出
如果需要醫藥費既話出聲
連登巴絲一定會捐

多謝你呀 希望巴打可以好返

認真問 算唔算傷殘人士？

告啦

連登臥虎藏龍，有無人可以幫樓主呀

一個又一個巴絲打受傷

嗅覺神經同其他腦神經唔同有機會可以regenerate㗎
唔好失去希望

巴打唔好放棄追究

保重呀巴打！

巴打如果有需要 我地一眾廚師可以payme支援你睇醫生 頂住呀

咖啡豆
唔知得唔得 聞香水個d都係咁
早日康復！

香港電台今日有節目，有醫生講過，食得這味太多，正常都只係自己有一段時間唔舒服，過一排就會無事，應該唔會長久影響身體。 當然都建議你睇下醫生，為免食物中毒

聽到好心噏
希望你好得返
保重啊巴打

take take care

可能佢想問以後聞到仲會唔會覺得攻鼻

聽到有啲心痛
樓主我地點都會撐你，休息下啦

我識個中醫幾好
但你要盡快告
同時要開始醫 唔好拖
但政府一定拖
到你醫好 根住又會話唔係永久性乜乜柒柒

對臭西免疫～

普通行街吸入好無辜
追究到底

粒膠俾自己
我睇左一半先知發生咩事
仲估緊邊間餐廳咁好賣

高Lv戰士刷副本心得

聽講循序漸進聞啲重味野 e.g.咖啡豆

再慢慢越聞越輕

訓練返味覺再慢慢煮野食就會有改善

利申重感冒試過冇味一個月

唔好失望係有機會恢復的
我老豆做過一個鼻嘅手術 醫生話之後有可能冇嗅覺 點知真係甘好彩冇撚咗嗅覺一段時間 但之後都比我老豆有返嗅覺 所以 千奇唔好放棄

巴打 辛苦你了 一次過炒10幾碟
之後嘅交畀其他廚師

支那新廚師

就算唔係普通行街
巴打大可話自已係中信受害者

兄弟辛苦了

屌你老母死黑警

起碼要班警犬賠返幾百萬俾你啦

多謝你既付出

唔好去公立醫院

其實唔洗唔開心.. 我由細到大都唔係好聞到野 大概得番5% 嗅覺 除非超濃烈既臭味 唔係都聞唔到.. 有好有唔好啦 食物幾香都唔知.. 但相反有d 野幾臭都無咩feel 希望幫到你

對唔住

早日康服

快啲好番辛苦哂你了

巴打你一定要搵議員
向政府索償
我地要將「賠償俾受傷既示威者」加入埋621口號呀

多謝你嘅付出 祝你早日康復！！

巴打 你嘅付岀一秒都冇白費過
有機會嘅話希望你早日康復
我會幫你問下人

保重巴打

睇多幾個醫生問下先

你係咪因為要見指揮官所以先食咁多炒蟹 btw告鳩死啲黑警啦

學大長今俾蜜蜂針下醫唔醫到

真心試下搵律師問下法津意見先

有活式炭果d可以解一解避風塘炒蟹嘅蒜味

中信事件可能好多人有後遺症

巴打保重 同試吓搵議員幫手
呢啲嚴重過班狗嗰啲百分之一永久傷殘啦

要早日康復呀清

推
之前神經受損
醫生開左Neurobion內絡必安俾我食
都係維他命b1,b6,b12黎

樓主早日康復

辛苦哂巴打

姐係全部既氣味 都變咗普通空氣咁樣？

搵鄺仔

咁咪被動技能get?
自動免疫臭氣

早日康復呀

樓主唔使太擔心
個人經歷
幾年前一次受傷
結果好返之後發現無哂味覺嗅覺
好彩一年內慢慢恢復返
雖然硬係覺得同之前差少少
去唔返100%

加油巴打

你係一個英勇既廚師 但上面巴打提及過既真係要快啲去做

師傅，搵醫院傾傾，為左食客，辛苦晒

咁多人話走就走咩

係，早排隻貓病到併發症神經受損後腳無晒力
食b12， 一定要甲鈷胺（Mecobalamin）果種，好快好返

早日康復

班仆街！！

巴打加油

收皮啦撚樣

拎住病假休息一排先啦 呢排唔好返工住

push

辛苦你啦巴打休息下先啦

加油 會好返的

多謝bro 付出，祝早日康復。
建制派死全家

保重，早日康復！

我頭兩日都覺得係咁
而家好返好多

唔係咁嚴重呀

如果係真，我地為咗呢碟餸已經㬢牲太多人......

Claim 工傷啦 應該有六位數
如果你真係永久無左
搵左法援幫手先啦ching 佢地會幫你

你係一個好廚師

休息下，比佢修復

呢個時候搵嗰個基金啦
因為咁，我先帶錢去籌旗

貓有九條命，人得一條

唔好太擔心
搵左議員先
另外雖然西醫話無得搞，
但我相信人體有自我修復能力，
可能俾佢靜養返幾星期會慢慢有改善呢

睇到又嬲又sad
希望慢慢會好返

Take care
祝你早日康復

係堅既定係諷刺緊啲咩 睇唔明

金鐘果間？

對唔住 巴打

即係所有漏煤氣呀，其他影響生存機會嘅氣味都聞唔到？

大大降低survival rate應該可以claim番幾千萬

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
*******請廣傳*******

佢講個最惡劣嘅狀況係打定底。
建議你睇多1-2個醫生。平衡番。
另可以搵啲老經驗嘅醫生。即係上網睇佢個學歷，揀選比較早期畢業嘅醫生。因為佢地經驗多會準確啲。因為唔係病引致。而係炒蟹導致。相信醫生未必個個有經驗去診斷。所以講番最大可能比你知。

Push

係咪食野都冇味
祝你早日康服。

另外。要睇專科

巴打黎緊炒蟹唔好咁搏命
唔想你再刺激到嚴重左

希望巴打你快啲好返 多謝你依個廚房佬

早日康復呀巴打

屌你老母
要求立即啟動權力及特權法

索償吧

學下大長針用蜜蜂針

唔可以就咁算

唔好再上前線抄啦

食b12, 含檸檬

支持巴打追究

巴打搵議員幫手呀
自己硬食唔值呀

保重快戰好返

樓主工傷wo 你炒蟹無戴口罩眼罩咩
Claim爆間無良公司啦

巴打休息多啲
希望人體可以自己修復

推

巴打

希望您會好返

屌你老母死警犬

巴打辛苦曬你

記得叫醫生寫報告 keep好所有收據 同埋copy定副本

啲人塞死哂走唔到

幫唔到咩手 不過好多謝你

我係炒到呢幾日隻眼好唔舒服 好乾

咪害人啦
要上庭架
周圍咁多cam萬一俾人點到相入硬老妨
受害人變被告

宜家一d味都聞唔到？

香港人對你唔住

巴打，可以試吓針灸
我之前都係聞咩都無味
宜家就有翻

認真 巴打有冇係煲底炒
冇既絕對可以告返班狗
有咩需要出聲，盡幫

多謝大廚

你真on9定假on9

搵鄺神啦

巴打 好多謝你
保重

搵星火同搵吳靄儀問一問

巴打，一日佢仲話係暴龍，一日都要小心，因為所有廚師都係暴龍.....巴打辛苦晒

黑警死全家

無口罩 祝早日康復

其實你唔好灰心, 你覺醒左新能力, 辣蟹免疫
香港有救

巴打休息睇下醫生

巴打take care

人民英雄啊

盡量唔好飲酒，食濃味刺激性野先，我之前都係咁唔太聞到野。

過一星期再試下蒜頭。

唔好痴線啦，咁樣仲危險
你食唔出辣味係咪代表可以冇上限係咁食？
有機會傷到內臟自己都唔知

多謝你幫手炒蟹呀

辛苦了

師父，辛苦哂，
好多巴打都俾咗資料，有咩其他需要隨時出聲

嗅覺受損，味覺係咪一樣程度受損？

巴打stay strong

巴打唔好灰! 你既努力大家有目共到, 大家都會食到炒蟹!
香港人要加油!

沒左嗅覺係咪會食野都沒味

巴打睇多幾個醫生
有經濟困難出聲
食客會幫你的

我明
同你一樣都好前 而家聞野都爭咁啲
但時間無你咁耐

辛苦你

會唔會抖一排會好返?

睇到呢啲消息最唔開心
巴打唔好放棄睇多幾個醫生

BTW, 留番所有睇醫生收據
將來一定用得著

仲炒? 唔好啦 巴打休息算啦

(聯署）G20之侵侵救港

巴打, 希望你都聯絡議員幫手
1. 睇下之前籌到既錢可唔可以幫到你醫藥
2. 睇下可以從乜方法 控訴警犬, 民事索償?
如果唔想搵議員, 都唔好自己一個面對, 同大家講有咩需要
我地講過 一個都不能少

師傅祝早日康復
再次炒佢老母

搵議員/民陣 告間餐廳!! 呢種已經算係永久受損 一定告得入!!

義士好好保重啊

我自己剝智慧齒都搞到冇左味覺

pish 你quote樓主啦

我諗個情況就好似
失去咗觸感
摸到熱既 都會受傷

你走啦屌你老母

琴晚去左試聞咖啡豆，試完又去試聞醋
多謝巴打你，同多謝其他巴打為我打氣，大家唔洗太擔心我啦，我唔一一多謝喇
今朝起身，我感覺到恢復左兩三成嗅覺，暫時嗅到微弱嘅醋味，原來偏方真係有效，我會堅持得閒就聞下或者個天可憐我啦

用鹽水洗鼻舒緩吓先啦

對唔住
辛苦晒！

睇中醫
利申中醫JJ

祝早日康復

呢幾日係咁同fd講前排班廚師真係好好仔巴打要保重

多謝為我地班食客著想保重

瑞典臭魚
莫講話失去嗅覺
屍體都彈返起身

我睇完未load到以為膠post忍唔住笑咗sorly唔好聞太多 等個鼻休息吓 用鹽水洗吓鼻睇吓得唔得

神經細胞死咗係冇得復原
睇咗專科未

索償啦

試下上網睇下有咩方法刺激下啲神經
激活返

希望巴打快啲好番

保重啊巴打

好撚嬲

睇中醫！

岩岩去左藥房買鹽水同洗鼻器
希望有幫助，不過依家聞到醋味，個心都定返落來了
可以繼續為我嘅大廚夢進發

睇一個唔掂就搵多幾個睇

快撚啲告佢地

個700萬基金幫唔幫到你？

多謝你師兄早日康復

係咪冷血？ 等佢休息吓啦仲食

如果你只係和平炒蟹受傷, 係可以申請工傷

你話你係中信果邊 有不反對通知書既示威區

多謝巴打付出

巴打加油
碟炒蟹最後一定有人欣賞，值得的！

從民事索償得唔得

PI要3年內民事訴訟 唔好拖

睇多個醫生
巴打保重

巴打我本身都冇咩嗅覺 樂觀d咁諗 起碼聞唔到臭味 祝早日康復

咪撚信呀唔告暴動罪仲有好多其他罪可以入你數

睇多幾個醫生confirm

巴打，多謝你，對唔住

要確定撤回暴動論 咁就有得傾

萬事小心啊巴打 聽晚見

個個廚師都有多口罩架
你大嗌一聲就借到返黎

利申我都做廚，但我有時唔記得帶口罩都係問啲細既有無口罩多
星期三返工果陣起碼換左5~6個口罩

一定會好返！頂住！

最慘係味覺有好大部分來自於氣味
嗅覺能力受損連食野都會冇乜味咁

一定要追討間蟹店阿

告撚死班仆街

轉介去鼻喉專科啦，仲有得救

多謝你，我地每個人都欠咗你

希望 巴打早日康復

多謝巴打快d好返

巴打早日康復

一樣
仆街炒辣蟹炒到我有機會聞唔到

廚師 多謝你
快啲好翻呀

有冇得向政府索償

到底個政府仲要為左呢條惡法傷害同犧牲幾多人

廚師多謝你
記得搵基金會拎錢去醫返個鼻
祝早日康復

一定要告間蟹店！
唔夠錢 眾籌幫到你 .\/. ！

你試下去公廁索下d屎

唔洗怕 慢慢會好番 你家下係冇咁靈敏姐

呢件事要俾多啲人知 可能會搵到好多同路人 告到佢仆街 實在太多無辜嘅人喇

辛苦你喇

Lm睇康復

快d再睇中醫啦師傅

Bro

正常和平炒蟹
俾辣味搞到身體受損
應該用民事向顧主索償

啲文筆真係好淺白

佢老母炒蟹

頂...間門診真係好流
岩岩俾中醫朋友針完，d神經好似通返曬咁佢話我鼻竇炎，唔係嗅覺神經受損，依家聞得返所有味，好左6-7成，佢話正常，針多幾次就ok，中醫真係好神奇
對唔住要巴打們擔心我

職業病搵鄺仔幫手試下？

邊間過去幫襯下

巴打辛苦曬
一定要告鳩佢地

針灸可以試

巴打無事就ok

d慢性係要搵中醫
慢性病食極抗生素都無用

早日康復。。。
唔好畀自己一個面對
同相熟嘅朋友分擔吓會冇咁負面。。
感謝巴打嘅負岀

加油巴打

對唔住

要你炒咁多碟

唔好on9啦咁少事無可能會搞到咁囉
比佢嚇鳩你

冇左個意識仲易受傷呀

早日康復
其他廚記住都要好好照顧自己，
唔好死頂，有事一定要求醫

神經受損係會康復嘅
好少會永受損
抖兩個月應該就ok

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

對唔住巴打
一定要好番

有錢醫到嗎？想籌俾你
保重 要休息 我地愛你

發夢嗰陣我好似食過你炒出嚟嗰啲炒蟹
嗰隻炒蟹個名叫「自由蟹」
香港人好唔鍾意食 但又食咗好多
個個都好辛苦 希望大家唔好再食啦
同埋廚師你都會好返

民陣有基金！
請善用！

死黑犬

早日康復啊ching

辛苦曬啦

辛苦晒大廚多謝你為香港人付出
上面有巴打可以幫你免費針, 有咩事需要可以搵佢
希望你快啲好番晒
btw 下次問同行大廚借口罩啦
我相信嗰到啲廚房佬都有帶多左喺身

無事就好 唔好諗埋一邊 好快好返

屌你啦

我反而係帶手套食炒蟹
手套焗住對手 依家隻手時不時痕
又有點位腫左

hocc: Can someone ask him/her to contact us at aept2019@gmail.com
The trust can help

中醫針灸有效

本身好鐘意食辣 而家聞到都想嘔

建議睇多幾個醫生 一個未必準架

要好返

敏感定發炎

炒辣蟹要用邊隻口罩?6502再加咩瀘嘴?

保重呀巴打

唔知 腫左有啲肉粒

會唔會係燒傷? 睇下醫生好啲

如果單純係痕應該唔大問題
最好問一問
前面有中醫你tg佢張圖都好

辛苦哂廚房佬
多謝你既付出

祝早日康服

咁都好d 如果係真要claim工傷

告班仆街 記得搞大件事 唔係下世都唔使旨意有賠償

巴打好好休息

有打工仔放工路過都無辜受害啦。

你唔夠錢告班狗警唔緊要
你要錢要咩我即刻幫拖

#幾

巴打辛苦啦 要保重

支持你討回公道

認真 告

得就搞掂啦，唔好擔心
下次都要你出嚟架 不過可以後啲

無事就好啦
多謝所有廚房佬

嚟緊好多大時大節要大家幫手
大家要保重呀
唔舒服就SL休息吓

謝謝你為香港付出😞🙏🏽

345 你quote佢問下

樓主 我問左問人
佢話re唔recover得返睇你個鼻d cells有冇死
冇死嘅話應該recover得返
建議你去盡快去私家check一check

有人幫你上網睇左有關醫學研究
類固醇 (地塞米松 Dexamethasone) 有助嗅覺神經康復。
可以拎呢個研究查問一下醫生

醫學研究:

幫手推到樓主見到!! 希望幫到手

各位巴打有心，多謝你地好熱心咁話我知點可以點醫返好嗅覺
我已經試完偏方,針灸完後，已經好返6-7成了，我心情亦都開心返
我會繼續去針灸直至好返，然後盡快入返廚房做返好我職位
大家都唔洗再回依個post，我地應該去專注地去睇下更多餐廳未來嘅發展動向

香港人欠左你 對唔住

對唔住
多謝你為飲食界貢獻

sorry. 係我哋對你唔住

加油樓主
加油香港人

我推薦呢隻

休息下先啦 唔好炒咁多蟹
交俾其他大廚炒啦👍

唔識講咩好
多謝你
祝你早日康復

搵議員幫手，一定要追討賠償

好開心針灸幫到你呀巴打祝你快d好番

回埋呢次，太好啦巴打，呢排最好消息

做得呢d 野，預左啦

冇事就好喇

垃圾，講你呀

ching 想問隻手唔知關唔關炒蟹事
最近生左肉粒 有時會痕
嗰日我傻仔 無除手套
啲鹽水同其他水焗住隻手

保重

嗚呀，廚房佬，我地冇嘢補償到，只有企出嚟

嗅覺細胞會定期更新，唔駛太擔心啦
呢排清淡啲

民陣有個籌款基金
看看能否幫到你？

發夢我見到有啲人仲懶型拉低口罩食煙，嗰幾條友畀人屌到pk。樓主，如果係咁，搞好身體先。

屌.....唔撚係掛...
希望你捱得過..早日康復
總有一日會幫你報仇